其實有語音輸入, 仲需唔需要學打字

見到啲文員 中文要求20分鐘每隻字, 明明語音輸入就快好多, 講完仲可以上載上雲端,

9up

粵拼
介乎兩者中間

Word點樣可以語音輸入

望住鍵盤打 W-o-r-d

每分鐘20隻字其實已經好慢

你講緊咩。。。

此post已完

?

windows cortana

思想輸入法都嚟緊啦.